梁凱晴會唔會DQ

肯定會啦

反共嘅都有機會俾人DQ

我覺得機會好低
但如果梁凱晴都做到DQ師，可能九東得返胡志偉一個無事都似

no